（jj插沙求分享）旅行結婚

同一齊左6年既女朋友打算以旅行結婚既模式結婚，雖然暫時疫情去唔到住，但最近都上網搜集緊資料，目前我地心水既地方有沖繩同埋峇里，想問下有冇巴打絲打都係係個到結婚或者打算係個到結婚可以一齊交流下？

推！

唔係想咒詛你

但你眼見而家全球疫情咁樣，要完全唔洗隔離咁樣旅行，最快你都要預2022中至尾。

我係你啦啦聲係香港簽字先，等結婚1，2週年，再去完夢。當係送俾老婆結婚週年禮物